屋村d茶記，都見到d老野廢中屌鳩警察個記者會

d廢中係果d係馬會賭馬果d樣
見佢地成班圍埋傾 仲以為係藍絲

點知佢地：

：而家有雞蛋 d警話你係攻擊性武器就係架啦
咁就拉鳩你架啦

到底d狗仔幾失敗 連老野都唔受落

你買雞蛋咩意圖 心照啦

藍絲同事屋企食彈

落街俾狗咬染到黃撚左

藍絲可怕之處係明知道啲警察黑
但依然接受和認可警察行黑

覺得好多藍絲蠢唔晒
只係佢會以為唔會無啦啦針對佢
「邊個叫你搞事出位」

點解話要佢哋畀警察當面兇9過先會明
因為無切膚之痛係唔會有殺到埋身嘅自覺

yes

好人好者做咩買雞蛋